====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il doit être correctement interprété , dans ses mesures visibles et invisibles , qui sont habituellement le produit de la dimension temporelle et des différents choix .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

